【0402 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

hi

Hi

基本料：
※截至尋日晏晝4點 有765宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計766宗
※綜合各大傳媒報導 過去24小時再多24宗初步陽性個案嘅消息
※四大酒吧為本地最大群組 暫時約70人

※0314 2000 to 0321 1600 確診個案：141 → 273 (+132)
※0321 1600 to 0328 1600 確診個案：273 → 582 (+309)
※0328 1600 to 0401 1600 確診個案：582 → 765 (+183)

仲係覺得唔應該參加功能組別嘅入一入黎

截至0401下午4點
總確診個案：765 + 1 [100%]
本地及其相關個案：191 [24.93%]
可能本地及其相關個案：142 [18.54%]
非本地及其相關個案：432 + 1 [56.53%]

thanks

得24 可以解封了
安全 穩定了

是日盤口
中位數 27.5
大2.25
細1.55

真係回落啦

武肺民間資訊

細

過50

大

大！

I guess it will be 70+ today

差少少搶倒

一秒

ALL IN大

今日開咩中位數先?

開大

我賭j都得
一定小過

all in
一定大到仆街

上面有

估咁大

你用左2秒我用3秒

今次中大啦呱

LM

27.5b

27.5細
賭左三日J啦 有無巴打攞條J同我對賭

但收風話唔多啵

疫情受控

27.5b仲要高水,實爆莊

你拎定條J出黎煲湯啦

無事啦 無事啦
大家可以出返黎啦

大啦 27.5點買得落細

放曬料話得24單

日日都係
7成外遊
其餘都係緊密接觸
加一兩單無頭公案

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

Hi hi

開得就任你地買

既然有人賭J
今日點都要過70單
最多聽日0單

過去24小時多37宗確診個案

根本冇社區大爆炸

all in細

不嬲都出緊 要返工

樓主置左我個盤口頂

愈來愈少啦

shit

0 確診

confirmed 37

又回落 冇事了

37

今日確診 37 宗
#767-803
- 2-71歳
- 30外遊 - 17學生, 1個兩歳小朋友,

渣ga
安全了 復課

30 overseas
17 students

#767-803
2-71歲
30單有外遊紀錄 (包括17個學生)

37又好似少左 但keep住都係有零星本地個案

27.5B CASHED

可控可防! 聽日全面解封啦

愈來愈少
可以約人出去玩

又gel

#774 同運動員群組有關

帶2歲細蚊仔去瑞典

又小朋友

放緩左啦ON9,
防疫措施十分有效

冇事啦 快啲復課 全民除口罩

又贏

7單冇外遊
#773 #363屋企人(有外遊)

7咪本土only
其實真係好少

少到

輕鬆嬴首期

第54屆君君記者會
正式開始

驚閪咩
咪又係照返工

可以去玩了

滑水?

我買左j邊個賠j俾我

過去24小時新增37宗武漢肺炎個案，累計802宗

呢排好鐘意少幾日跟住開一舖大

樓主

行山

local 7
#773 #363屋企人（英國芬蘭）
#793 #406屋企人（美國）
#796 同#756 0327 0329 activities

唔好再吹奏張竹君啦

每日控住條數

屌咁撚少

本地
#793 #406屋企人(有外遊)
#796 #756 (美容同事) 0327、0329 一齊行山食飯

剛剛好過800

去大欖郊野公園bbq lu

游水

無乜本地感染, 可以正常了

俾你地贏返日啦

幾時上番6字頭呀 唔想咁快無work from home

一日多一日少

大把呢d父母
想個仔見識多d吖嘛

尋日玻狗先正呀
岩岩1000單

滑水 行山

美容院群組

即刻去MK掃街先

#801 #719關連個案
都係薄扶林GYM45

無外遊 7 宗
- #773, 363屋企人, 檢疫中心驗到
- #793 406屋企人,
- #796 756美容個案嘅同事

少左好多喇喎！

越黎越少 其實可以復工復課

兩歲兒童確診
今次唔係留學啦戇鳩老母

又話健身撚大隻冇事既

796同327差咁耐先病發?

你身體力行幫手谷下個數字

復工復課

好彩
少番了

有冇無源頭個案??

本地
#805 #312屋企人
#312係長沙灣群組

無人幫佢湊者

無

#801 #719嘅教練
#802 #312屋企人（昌隆）
#769 unlinked 潛伏期之間去bar 0315 16 18 25

條數好鬼，時高時低

本地
#769 未有頭緒 但去過好多酒吧

咁撚耐都

咁少確診可以復工了

抗疫成功

又有美容院 再次迴力鏢 唔封場丫拿

又少咗喇，沒事兒。開番高鐵未，我要坐w巴士番工丫

都係bar啦

本地
#797 冇頭緒
喺另一間美容院做

新美容院 港共快速應變

一日多一日少
隨時聽日又60宗

美容院again

#797 unlinked 銅鑼灣美容院做嘢 未有高危因素

酒吧好撚毒

無源頭個案
#769 15,16,18,25/3 去過好多酒吧
#797 CWB 美容院做嘢, 未有其他高危因素

好似有一單無頭緒sorry

有2單無頭
1單成日去酒吧
1單做美容

又刮777 一巴

312唔係好耐之前架咋

去瑞典唔係問題
而家去先係問題

日日一千單連登仔先會信

一個星期都加300宗確診個案，加上14 日隔離，唔係好耐

快d多幾個隱形傳播者啦
唔想返工返學呀

#757 40日bb 冇滿月酒 0220朋友探佢

唔算好耐架咋

HA：過去24小時有146宗呈報個案
673人仍留院

Push this
Sorry
Today 2 cases unknown source

可防可控

幾多出院

50歲健身室老闆疑染疫

有一名50歲男子初步確診，他是健身中心F45 Training黃竹坑店的老闆，其妻子曾與早前確診個案患接觸。

===================
黃色酒樓告急！！！
唔好比佢消失呀！！！

#25 回覆

7人出院 #118 296 345 365 418 487 585

日日幾十宗陰d 陰d 加上去

146係近黎最少

想問如果有一個中
其他人掂到佢掂過啲水係咪瀨硬

真。ＥＸ。無事了

多得1單美容院都唔使封住啦

797係邊間美容院？

澄清
40日 BB 無擺滿月酒, 只係 22號 個朋友探訪

希望開始多啦

美容院係時候又爆一爆

就快無事

無事了

喂
#757好大鑊喎
潛伏期超過39日喎

個朋友都衰啦

37就唔好講出來啦

封撚左場啦

8人危殆(多咗#595)
8人嚴重(多咗#467 499 701 710)

都無封訓左幾耐

想知邊間美容院

希望條數越嚟越細

自膠咗

4人待送院

其實加得少只是證明驗得慢

無啦 疫情一完 大家等入獄啦

未必ga，可能之後先中

負壓病床 1033張 使用率68%
隔離/負壓病房 528間 使用率78%

無封到

美容院擺明高危架啦, 就算美甲都係咁話

3-22

慢慢跌緊 5月應該完

得出事嗰間

多謝假博士成功爭取唔封

十日差唔多

78%

原來個幾星期升左咁多

巴打你好啊，唔好意思我又嚟喺你嘅post留言，希望可以pin俾記者朋友睇

- 重症患者人數逐漸增加，而外國亦都出現呼吸機不敷應用嘅問題，想問下現時公立醫院嘅呼吸機同ECMO等維生設備是否可以應付？

- 外國有嘗試新嘅藥物同療法，例如美國就有COVID-19 Convalescent Plasma (康復期血漿)同埋Hydroxychloroquine (硫酸羟氯喹)等治療，衛生署是否會考慮？

- 港大嘅動物研究顯示病毒數量會喺第七日達到最高峰，跟住病毒數量漸趨穩定，想請問HA，咁樣係咪代表病人如果病發過咗七日之後冇惡化嘅話，病情就會向好嘅方面發展？

- 宜家有好多外遊人士回港後出現病症，政府是否會考慮租用酒店或其他設施做隔離，姐係類似於中轉站咁樣，強制回港者一定要檢測呈陰性後先可以返去市區？

- 短期嚟睇二線負壓病房未必足以應付病情爆發，政府對此有冇進一步嘅諗法？例如話如何解決？

- 鑒於現時出現咗好多無病症感染者，當局會唔會諗下逐步開放檢測俾有需要嘅普通市民予以檢測？

- 有專業人士認為政府可考慮逐步限制每日回港嘅人數，以達到病毒在港傳播嘅風險，政府是否會考慮下？

TMH同事資料 護士
0309 放假
放假前主要內科病房工作
0313 - 0322 LONDON
返港後檢疫
今日驗毒
初步陽性

屯門醫院護士
- 9/3 開始無返工
- 放假前內科工作, 但無入隔離病房
- 13/3-22/3 去倫敦
- 回港強制檢疫, 檢測初步陽性

剛病發就嚴重

好彩應該冇接觸過病人

#764 64歲女 有外遊
0323 發病
0330 嘔 入私家醫院

佢朋友 真係好朋友 呢d時候上人地度探B

避唔到

710 86歲

美容院喺銅鑼灣

佢父母俾人屌左成日擺滿月酒

是但啦咪又係見其他人
做咩要幫佢講說話

其實係咪每日都驗得切D人？

應該有bc

有冇名

13日仲去倫敦, onL99

今日即刻講返冇擺酒

等記者問

#797 美容院工作
0325發病 當日有返工
有戴口罩

反而想知化驗爆左負荷未
好間接影響每日確診數字

新增嚴重個案
#467
48 歲 男
可能本地個案
發病日期
2020-03-26

確診日期
2020-03-27

入住醫院
律敦治醫院

現居地
渣甸山

患者有長期病患，無外遊記錄，在 3 月 26 日起出現發燒。

資料來源
住宿
- 3.26
春暉道愉富大廈 A 座

來源
來源
逗留
3.24
中國工商銀行大廈

#499
本地個案的密切接觸者
發病日期
2020-03-21

確診日期
2020-03-27

入住醫院
伊利沙伯醫院

現居地
佐敦

患者為「酒吧及樂隊群組」一員，過往健康良好，無外遊記錄，於 3 月 21 日出現發燒、咳嗽及頭痛。

資料來源
住宿
- 3.21
金威廣場

來源
來源
逗留
謝斐道 76-84 號 Dusk till Dawn

#701
61 歲 男
輸入個案
發病日期
2020-03-27

確診日期
2020-03-31

入住醫院
將軍澳醫院

現居地
將軍澳

患者 2 月 27 日至 3 月 26 日到過英國，與 #652 患者及 #659 患者有流行病學關連。 患者 3 月 27 日開始咳嗽及發燒。

資料來源
住宿
海翩匯 6座

#710
#710 (住院中)
86 歲 女
輸入個案
發病日期
2020-03-22

確診日期
2020-03-31

入住醫院
屯門醫院

現居地
屯門

患者與 #711 患者同住，1 月中至 3 月 16 日二人同去過英國。3 月 22 日出現發燒及咳嗽。

資料來源
住宿
澤豐花園澤安樓

仲要係醫護，無d警覺性

一早爆左

New Beauty ??

勁on9

見識下隔離病房

黑店黎喎

啲bar真係好毒

新增危殆個案
#595
75 歲 女
輸入個案
發病日期
無病徵

確診日期
2020-03-29

入住醫院
東區尤德夫人那打素醫院

現居地
坪洲

患者2月26日至3月26日往美國及加拿大，原本接受居家隔離。患者3月24日開始咳嗽及發燒。( 衞生防護中心於 3 月 30 日更新入院資料 )

資料來源
交通
3.25 - 3.26
國泰航空 CX873 ( 座位 19A )

由三藩巿抵港

來源
來源
住宿
嘉暉花園

#769
去過嘅BAR同以前嗰啲唔同
喺YMT、CWB

香港3月中開始爆發

咁其實呢家個數字唔算準？

NEW BEAUTY

推下先

快D封快D封！

2歲去來托撚咩
飛10幾20粒鍾
隔離有個bb 真係多得佢唔撚少

我覺得拉長一星期睇來講會比較FAIR

離地撚

少左咁多單
政府抗疫成功

擺明唔捨得放棄機票錢啦

其實酒吧封咗未？

上次就係佢地出黎認屎認屁後二度大爆發

睇埋呈報個案比較囉

冇事喇，睇各國災情，除左大6最先由舊年1O月開始死人，又唔知係乜又隱瞞，多人確診之外，其他地方各國地方嘅華人確診人數唔係咁多，生活習慣及怕死卦

咪燈

老黑要賺 不了

自己做護士都知道而家個情況有幾嚴重啦⋯⋯
點解仲可以去旅行？！？
係咪要挑戰低處未算低

就算只賣牛奶都唔可以關門

其實每日呈報個案減少
都間接話左比你知個疫情係的確減退緊

唔燈了

護士呢個時勢仲外遊

GG

未

似係呢間

未來14日係關鍵

英國3月13個數係798

唔代表有常識同理心

just a flu

慢速應變

然後第二日又reset

#797
同所有確診個案無關

十足十以前個個咩末日倒數鐘

只計一線病房

真係好想去旅行.jpg

未必

又要啲入dirty team嘅醫護特別照顧你個B 加重人哋負擔

咁即係台灣都驗得慢？

呢個護士應該係冇份支持封關罷工果批
當初醫務人員罷工叫封關其中一個目的係唔想醫療爆煲同醫護人員中招
但佢宜家咁既時勢明知危險自己走去旅行
可笑

香港係唔會特登捉人去驗

香港電台記者啲英文口音

非工作讀書嘅 3月仲去旅行一定要屌爆

等人自己去睇醫生

台灣起碼新增個案幅度穩定啲,同埋做既措施有目共睹

算啦 爆唔架啦 面對現實啦

er...er...er...

好on9 仲要冇病徵啲醫生會話根據指引唔驗得

台灣檢驗數目好似一般

但會呈報

不過點遮都冇用
咁既趨勢根本會爆病床

老蘭果堆都爆到7788
而家確診既都係d 同住加1,2個no source

幾日都咁少先再下定論

美容院

人均算高

其實亞洲得韓國肯擴大檢測
梁卓偉話大約4成病人會無病徵
袁國勇又話7日唔惡化有機會自己好返
即係未必好似SARS咁病發一定入醫院
所以確診數低唔代表疫情已經受控

4日入唔到院

東方個女記者懶音會唔會多咗d？！
又lur又快。講成咁點做記者？

今日又係果個八婆 MC, 認得把聲

外遊仍然係主力
MVP!

港台記者英文好好聽
英文屌打醫生

仲有啲問題醫生嚇窒左

再多37人確診 包括2名美容師
02.04.2020 16:52

本港新增37宗新型冠狀病毒確診病例，累計突破800宗確診，達到802宗。新增患者年齡由2至71歲，當中7人沒有外遊紀錄，包括日前確診美容師的一名同事，但兩人在不同分店工作，在工作上沒有接觸，但上月底曾一同滑水及行山，潛伏期間亦曾到過油麻地及銅鑼灣等地的很多不同酒吧。另有一名新增患者亦是美容師，在銅鑼灣的美容院工作，工作時有戴口罩，暫時未知感染源頭，衛生防護中心會追蹤相關客人。亦有一人是長沙灣昌隆工業大廈集體感染群組患者的家人。一人就是薄扶林gym45健身室健身教練的先生，未知感染源頭。

餘下30名新增患者有外遊紀錄，當中17人是返港留學生，亦有1名與家人從瑞典回港的2歲幼童，有1宗個案就與之前的運動員染病群組有關。而一名64歲確診女病人，星期一曾因嘔吐入住浸會醫院10多小時，其後因肺感染轉送伊利沙伯醫院，防護中心將跟進同房接觸者。

可能好多人已經通過考驗變左新人類

香港高好多？

搞搞下自己好返都未入院

rthk好多英文人

係囉，我都聽唔到講乜

美容院三宗個案記者就不斷問要唔要關閉
但酒吧日日有個案，又不斷有二代傳播
尋日個滿月BB就係被確診酒吧顧客傳染
記者點解唔問酒吧要唔要關閉？

好快得返全普通話

香港係隨機抽樣
都唔知幾多人先抽一個

睇你點計

#354 同同事去美國做嘢
同律師行無關

醫管局指目前有4名確診患者等候送院
02.04.2020 16:56
醫院管理局總行政經理劉家獻表示，直至下午3時，有4名確診病人等候送院，公立醫院隔離病床及隔離病房使用率，分別是68%及78%。過去一日再有7人康復出院，目前仍有8人危殆，8人嚴重。

另外，屯門醫院一名護士初步確診。患者上月9日起休假，期間曾前往倫敦，返港後家居檢疫後，提交的深喉唾液樣本發現初步確診，已獲安排入院進一步檢查。

到底仲有幾多個關鍵未來14日?

呢排興1大1細 聽日可以ALLIN 大了

gym45 google搵唔到資料

防護中心指確診40日大嬰兒無擺滿月宴
02.04.2020 16:56
衛生防護中心表示，昨日確診的一名40日大嬰兒，家人澄清並無為嬰兒舉辦滿月宴，亦無帶嬰兒到其他地方，只是有朋友曾探訪嬰兒

你On9
我連輸左2日呀

不過入境人數近排係大跌到得返2000個到
如果個個都follow quarantine order 既, suppose 1個星期後可能10個內

做GYM嗰陣嘅接觸係點

商台 d 新聞都出得幾快

少過台灣

滿月b好似係kalaoke group

火箭

樓主意淫

仲有4宗冇源頭?

又多30隻外遊狗
快d死全家

竟然？台灣不知不覺已經驗咗三十萬個？

係時候問下初頭出院果班撚樣而家情況點

你意思係如果有2000人
都係大約當中抽10人嘅樣本去化驗？

多謝佢個朋友

台灣早封關早追蹤過香港成個月，都冇外地人到嘅地方檢驗做乜？

#796
0330發病 當日冇返工
#756朋友

君君慌亂個樣好好笑

竹君BB

唔記個數據邊度睇返 有人均

i mean 新增個案

點解啲外遊爆極都有
唔係距離封關過左14日喇咩

我都唔L明酒吧點解唔使關, 吹水吹足幾粒鐘, 高危到爆

呢D時勢仲上人屋企都唔知為乜

香港人可以入境

每日都有人返黎

點解會俾個朋友去接觸個bb
「呢個係朋友信得過冇問題既」呢種觀念好撚戇鳩

深圳要求本港跨境司機入境時持健康證明
02.04.2020 17:00
廣東深圳報關協會公布，星期六起，所有香港司機入境時，需持有由香港特區政府發出的14天有效期內健康證明，或第三方檢測機構發出的7天內陰性核酸檢測結果證明。港府需向深圳市政府提供列明「保障香港正常生活物資供應和必要物資運輸」的跨境司機名單，如非名單內的司機，入境需隔離14日。司機入境時需掃瞄「粵康碼」申報健康狀況、目的地、工作安排、活動等訊息，經海關檢疫並確認核酸結果為陰性方可入境。但本港醫管局表明，不會發出健康證明。

#801
#719教練嘅老公

用編號係好容易混亂架！

蕭生今次堅中一星期內應該好轉

好拿準

呢個癲

22 歲 男
輸入個案
發病日期 2020-03-12
確診日期 2020-04-01
入住醫院 將軍澳醫院
現居地 不明

患者於英國留學，3 月 31 日返港，由亞洲博覽館送院。 3 月 12 日開始發燒、咳嗽及喉嚨痛。

要搶米了

#719 嘅教練 係 #801 嘅太太

外遊狗死全家

然後自己係屋企隔離 冇人知你有冇出到街

但之前香港嗰個數佢quote錯咗
anyway 香港full capacity都係唔夠quota驗曬應該驗嘅人

燒咗大半個月

通常都係為咗抱住個BB打個卡放上Facebook

可能仲隱形緊 未搵到

有得爆seed

有冇人知其實佢個隨機抽樣個比例係幾多
e.g. 100人抽1個？ 1000人抽1個？

雖然我都有聽佢patreon, 但佢錯到九彩喎

美國已經估錯撚晒
前日再估歐美 到頂

719男

咁都上到飛機

俾錯負評sor

呢D時勢, 我同事仲有開生日會

一齊推........................bar

我有幾同事去睇醫生，個個都比人深喉、比人滴血

可能佢想方便其他人記
可以同一日

可以理解為封關嗎

退燒藥大法

一定大把食定藥 先上機

2月真係守得幾靚

#797 美容師
33歲女

bb好可愛，要向fd show off
見得多啦

3月24號前都有12k 入境
但之後都keep 住跌到而家2k 到

計返條數, 可能下星期開始個輸入個案會得返幾單零星個案
望就咁望

香港又比血濃於水又歧視

提早趕啲住院患者出院 空出床位，就唔會爆啦

留學生仲未返, 梗係啦

依對撚樣父母去醫院仲要四次否認有接觸確診者

#796
- 旺角分行
- 同 #756 玩滑水, 食飯, 行山

#797
33 Female

唔好燈
日鳩日買大就OK

如果唔係3月呢批留學生，都唔會咁多
過幾日仲有批湖北落嚟

如果佢唔做全民檢測，全部無頭公案惹到果的呢，係會計返條數一個唔小心就爆出黎。

點解要講大話

條數希望越嚟越細，香港人會越來越安全

到時咪傳多d人囉

比人深喉

留學生同旅行撚真係害人不淺

復活節就到

尋日果單同層傳染, 搵到原因未

問gym

唔洗驚
到時777會開chinazi關

你第一個死先啦

無錯，其實宜家應該係只準通過檢疫嘅人先準出街

香港仲有咩外國地方可以去

病咁耐死唔去仲返到嚟

係咁問人喺健身室點樣接觸。。。
可以點樣接觸姐？
唔通係個更衣室度大戰一輪又話俾你知咩

多謝update資料嘅朋友
你哋考綜合同聆聽實好掂

不可告人

成功抗疫
可以復課

吹奏完未

點解要用ECMO

佢講完香港一星期內會好轉 呢日即回落喎

有冇人知係幾多號

43歲女子：外藉私人飛機空中服務員，與第623宗確診個案38歲女患者同曾到英國、烏克蘭、阿拉伯聯合猶長國，正在留醫。

你第一個死先屌你老母

厠紙，雞蛋，蔬菜，油…所有日用品都要搶，香港可能被徹底封鎖，大O樂

呢D問題好無質素, 想笑9人, 心地唔好

全民check 醫療系統基本上承受唔到

起佢底啦

又劏房

果的無頭公案可以係果的真係以為自己傷風感冒又唔佢睇醫生又唔檢驗果的惹到比佢。社區有唔少呢的情況。

如果特登食藥番黎播毒，呢條仆街真係要打靶

廁紙應該大部分香港人都好充足
新鮮野你儲黎都冇用
等死啦，GOAL!

食外國貨

笑撚左

發力時啲人好中意叫春
噴曬啲飛沫去周圍、器械、啞鈴之類
你俾啲掙扎揩揩下又冇洗手就中招

唔係去，係返黎
除咗留學撚外遊撚，其實大家都仲計漏咗公幹撚
復活節就回放假又嚟

我覺得燒山意思係唔洗一星期就好轉

唔好傻
前幾日我條女有幾聲咳去睇醫生都比人叫拎口水

DKLM又爆一波

教練係女

突發泰國宵禁！

應該係623

sorry自膠

外遊狗俾人講中？

YES
緊急狀態再加宵禁
因為仲有好多人半夜去7-11果D地方HEA

situp又嗌
舉重又嗌
周圍有幾衛生唔洗講

多國有個別確診患者出現腦損傷及精神問題
02.04.2020 16:40
《紐約時報》報道，多國傳出病例，部份確診患者除了失去味覺及嗅覺，亦有個別患者出現腦損傷及精神狀態改變等現象，包括嗜睡、喪失語言能力、行為異常、痴呆、癲癇，甚至急性壞死性腦病變。有專家指，目前未有相關論文研究，但病例反映新型冠狀病毒可以在極少數情況下，直接入侵大腦。但亦有專家指，由於個案很少，需要再觀察，才能下定論，又指出現神經系統問題，亦可能是因為呼吸衰竭，導致二氧化碳濃度增加、血氧降低，影響大腦功能。

其實有幾多係主動檢測搵出黎既病人但無病徵

呼吸機都搞唔掂條氣就要用到ECMO

#719 男 做GYM
教練係女
但係中嗰個係教練老公

個盤開得衰
用40-50個RANGE開先合理

根本germ房就係高危
密閉地方要比平時要更大力呼吸既點會唔危險
講到做運動就一定健康都戇鳩鳩

泰國超多酒吧，又係無錢做好多測試，之前又多支共遊客，又係大把英國佬遊客既地方，根本都係爆緊架喇。

係咪仲有人睇開汽水蓋

我怕大封鎖後放個氫彈將香港移為平地

唔通確診朋友係姦夫？個老母偷偷地俾個姦夫見下個仔如果唔係真係諗唔通

仲高危過唱K
唱k 都分開一間間房

酒吧一個密閉空間
幾枱人唔戴口罩飲酒吹水

胡慧沖影d人仲排隊入donki

hehe

個記者 係咪不斷索 鼻水 ??

日日咁既情況返工，我都就黎有精神問題

pure fitness嗰陣呢度已經成日講
啲人唔聽

個男既係F45 training 黃竹坑分店個老闆

之前好多留學生去過冷河

屌 變種變到越嚟越恐佈

呼吸機都唔知夠唔夠
仲話ECMO
仲要唔係個個識用

係沖涼房大把機會接觸

呼吸機唔掂就DNR架啦
而家爆發傳染病邊個會鏈到咁盡
ICU bed都唔夠啦

風筒吹鳩毛

聽日我仍然會ALL IN大

好似china都有case攻腦
patient幻覺無限川劇loop

唔洗死呀咁嚴重掛

好似關晒
但班鬼佬而家去晒7-11果D地方吹水同HEA

有關中港運輸問題
前醫學界立法會議員梁家騮提議

可以考慮邊境換司機
揸到去邊境落車消毒換司機

17:50開始睇

香港咪又一鬼樣

機埸唔係會驗左先?
香港人唔洗強制隔離?

我覺得ventilator都冇起色就放棄算
ECMO浪費醫療資源

想知大概幾點問 想重溫返

抱過BB嘅係#462，酒吧群組

仲有灣仔益誠大廈個鄰居亦係被同層酒吧群組確診者#477傳染

疫情高峰已過

#801 薄扶林黃竹坑GYM

一定無咁誇先
tst cut埋24

歐美一定唔穩定返落黎都唔會可以話過左高峰

#801 係 黃竹坑 Gym (not 薄扶林)

累積懷疑個案個數係咪=驗咗幾多人？

唔係個個ICU都有ECMO

我同事話荃灣果間多人到花市咁

多人到我都驚

海之戀都要落樓下買野
都叫情有可原

唔知，但好多人去親分區門診都有得驗

其實TST果間我都只係行過一次
買完野要拎返屋企好遠

差唔多 5，6月應該剩返每日零星個案

2021年5,6月可能係既

誠哥係佢樓上都有舖啦

2022年

家人唔需要丫嘛。
有症狀先會即時驗，無就落口水瓶第二日家人交返。等幾日知結果。
確診前家人可以周圍走，返工等等。

揸咪揸到咁

每個記者都唔止三條問題
三十條都嚟緊

今日細 聽日一定大
除非個盤>50

其實係的人唔驗，要驗一定有得驗。

每條問題又鬼咁長

放心無罩拜祭

係咪大陸司機可以車d貨落嚟？
只係唔俾香港d司機上去？

1條問題裡面有3條

台灣驗咗三萬三千個

唔去做facial咪唔會受感染囉咩問題嚟㗎

又要出返個張神圖

日本有單中chinsesvirus中到武漢腦膜炎

樣本樽交還率約70-80%

#801逢星期一會去Gym Room

#798
#714爸爸

new beauty 銅鑼灣 未清楚 係羅素街 or 百德新街分店

吉之島又係爆多人

20-30%無交

for ref only
我估個記者用咗google map search
但係百德新街嗰result飛去呢個網

好恐怖

所以之前成日影到疫區d人突然喺街訓低？

因冇病房，確診多數在家隔離，唔出測試報告住，聽日仍會在5O下，細

#769
CWB酒吧PART TIME員工
bing bing hong kong

洗唔洗影本護照俾你睇呀
外遊就要叫人死係咩心態

起下條撚樣底先啦

血腦屏障冇用了⋯？

兵兵hk

30號確診仲未入院

呢個記者係咪弱智？ 問人可唔可以降低出院條件

咩媒體

我之前2月去已經係咁
跟住就寧願去屋企樓下759

呢條仆街快撚啲死啦

買switch

臨時醫院
冇確實計劃

我希望如此…我真係好耐冇出去呼吸新鮮空氣了

可以每日可清塲回家，明日再會

DH唔會提供健康證明書

咁點搞

咁中港車司機等失業

私家醫生拎？？

蕭生又中
d人玩膠者

之前揸車去荃灣Donki門口條街泊曬車

宜家真係要追蹤嗰啲無頭公案

私家醫生更加唔會同你咩飛啦

唔會比你，唔會有人肯揹飛

垃圾MC又趕收工

見到有議員提議關口換司機

即係上面D人唔夠野做囉

老細

個mc做咩話cut就cut

以前竹君bb好好㗎

yes

師兄借一借個位
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

而家度度咁多外來輸入, 唔比你入都好正常啫

吉之島，星期三例牌

前兩日台灣改採檢準則，而家有肺炎就會驗

因為台灣最近有兩個個案發病後廿幾、三十日先至確診:

案268
2/28 有咳嗽、喉嚨痛症狀，到診所就醫
3/2,3/17 到同樣的診所就醫，都診斷為一般感冒
3/20 到同一間診所就醫 有體溫比較高的狀況，送到醫院急診室就醫 發燒、肺炎收治住院
3/23 治療後症狀改善出院
3/25 返家後又出現發燒、呼吸急促及腹瀉症狀 再到另一家醫院就醫
3/26 醫院採檢通報
3/27 因血氧低，轉負壓加護隔離病房
3/28 確診

案301
- 2月20日至3月2日到美國旅遊
- 返國後於3月6日出現咳嗽症狀至診所就醫並診斷為感冒
- 因症狀未改善，又分別於3月15日及25日就醫
- 後續出現發燒、頭痛、氣喘症狀，於28日至醫院就醫並收治住院
- 30日經檢驗通報後確診

我諗都係儲定糧好啲

費事班支那狗玩野落嚟香港搶糧

唔本地大爆發就係

28/3 - 1/4 是未夠一星期的，約5天

咁睇台灣情況都唔樂觀
唔緊張輕症病人既後果好易大爆發
到時一擴大驗就塞爆醫院

武漢番尼個班 完全無事？

有都唔敢講

外遊賤畜好多支國人